{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097017?place[place_type]=GID&place[gid]=1097017&place[latitude]=36.403881233&place[longitude]=129.42277204&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 더헤븐풀빌라"
    },
    "text": "盈徳ザヘブンフルビラは、最大10人まで宿泊できる客室を提供する宿です。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時に行われます。 追加予約または人数を超える場合は予めご連絡ください。 超過人数は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴入室はお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約とご利用は払い戻しができません。 入室と退室時間をよく守ってください。 客室および周辺施設の利用には貴重品管理と損害賠償責任があります。 直火方式の調理と個人炊事道具の使用、客室内での喫煙は禁止されています。 社会的礼儀を考慮して被害を減らしてください。 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約も可能です。 宿ではバーベキューを海を望む前で楽しむことができ、追加炭は費用が追加されます。 冬季にはウィンドブレーカーが設置されています。 客室は禁煙です。 プールは5月から9月まで運営され、パドルボートやトランポリン、ゲームも提供されます。 海水浴場や周辺の観光地もあり、楽しい旅行を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大10人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加予約や人数超過の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加予約や人数超過の場合は、予めご連絡ください。超過人数は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されていますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は払い戻しができませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用には貴重品管理と損害賠償責任がありますので、十分にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理と個人炊事道具の使用、客室内での喫煙は禁止されていますので、ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルした後、再予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような施設やアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "宿ではバーベキューを海を望む前で楽しむことができ、追加炭は費用が追加されます。冬季にはウィンドブレーカーが設置されています。また、プールやパドルボート、トランポリン、ゲームも提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何か観光地や海水浴場がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には海水浴場や周辺の観光地があり、楽しい旅行を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 547
    }
}